投資工具網站整理

Stock Screener 股票篩選器
Finviz

FT Global Equity Screener

ETF Screener

Simply Wall st

Backtest 回測網站
Portfolio Visualizer

ETF Replay

Stockbacktest

Profitspi

基本面與估值
Gurufocus

Macrotrends

Macroaxis

Stockrow

HyperCharts

Morningstar

estimize

經濟數據
Trading Economics

MacroMicro 財經M平方

Stock-ai 全球總經資料庫

Stock-ai 全球半導體產業概況

Yardeni Research

tradingview

反應好嘅話再加多啲

lm

媽咪麵

正

識得用其實超好用

多謝大佬分享

Market Watch 都無，垃圾

wallmine

都常用，漏咗加落去

motley fool點睇？

motley fool 同 seeking alpha 係最知名嘅股票社群，用黎睇其他人嘅分析，不過唔係分類入面，遲d加埋落去

Lm

有冇免費網站可以篩選1950~2010年啲股，除左finviz，有冇網可以一次過睇哂啲圖

留名

Update

大戶／機構／內部人動向與持股
Whalewisdom

Rocket Financial

HedgeMind

Hedge Follow

DATAROMA

Insider Monkey

ARK Track (ARK 最近實在太紅,特別加落去)

股票研究分析
Seeking Alpha

The Motley Fool

財經日曆（經濟數據、財報日期）
Zacks

Earnings Whisper

investing dot com

IPO 動態
IPOScoop

歡迎大家補充

Seeking Alpha 正
可以 follow 個股
用 email 收分析文章同個股新聞

update加咗

推

我都好鍾意，但唔知係咪我弱智，app版係咪睇唔到day high day low ...

webbsite都唔講 ...

一鍵留名
幾中意睇stocktwists

g持

好人一生平安

LM

咁多個裏面有冇top three 或者top Five ？thx

有冇網站睇到個股十年以上historical data (pe, eps, peg 個d)

Macrotrends

無十隻白虎

Thanks 巴打

支持

係咪時間太長，條棒太窄

巴打有冇app可以track 組合的表現？

我用yahoo finance，但睇唔到過往表現

除左網之外，有無咩app 可以介紹

good idea
之後update加埋手機app，大家有冇推薦？

巴打用Yahoo 有冇用嚟 set price alert
請問會唔會有push notification
之前用過喺有
但依家用唔見有push notification, 只會係in app入面有通知

有wor，你試吓㩒通知然後㩒右上角設定

或者係手機設定到校

update

畫圖
Tradingview

市場情緒
Fear & Greed Index

連登財經台
here

全球各大市場估值
StarCaptial

Gurufocus

Apps
yahoo finance

富途牛牛

Simply Wall St

NetDania

CNBC

WSJ

Bloomberg

你推得好落力wor

實用po大大力推

搵財報我通常直接係google到search

Pish

marketwatch

新手一問
有咩free tool 適合用黎manage 自己個portfolio??

yahoo finance
簡單易用易上手

想睇standard deviation, 邊個網有

有冇得睇到每隻holding 佔成個portfolio 幾多% value 咁?

?

etfbreakdown

冇得，而且冇計現金比例，所以個績校唔準

Investopedia 查key terms點解都好用

zerohedge
gurufocus

多謝樓豬 放假update返bookmark 2021再出發

強帖留名

咁WEB 版有冇得睇 real-time pre/after hour 價?

想知買 bond 要睇咩網 ?

+1

巴打既stocker app
係app store search "stocker"
但功能未完整

留名
2021 重新出發

多謝巴打的分享

Seekingalpha 呢類網幫唔幫助到自己？ 會唔會反而伏左自己

有好有唔好嘅分析，重點在於培養自身資訊判讀能力，不過連登十個po有九個都係垃圾，seeking alpha點都好過連登

你想要高質分析可以付費訂閱，我自己都有訂覺得唔錯嘅電子報

想請教下點睇? 我係投資組合加股入去 冇得入買左幾多股

Lockup Expirations

Short Interest

睇完唔好buy high sell low就得

Tipranks點睇

麻麻

點解

應該係唔比錢就比一少段介紹分析，再加analyst目標價。比錢可能好好多

有冇網站可以睇到隻股票幾時出業績/解禁???

解禁update有

Lockup Expirations

Earnings 參考 財經日曆（經濟數據、財報日期）

有冇paper trade real time推介？

best ever

push

不推文回覆點push

遲啲得閒再整個總整理，方便大家查閱

幫推 唔該哂Ching

巴打有心，支持

有冇睇買賣盤軟件同網站?

巴打

話時話如果想收集討論區甚至整個網絡熱門字眼，有乜方法?

google trends?

唔該，研究下先

回測其實係點用?唔好意思

有冇港股版?

seeking alpha pro要千幾蚊1個月，有冇師兄用緊?

睇咁多一樣蝕錢